理大有難 萬方支援 刻不容緩

手足不是Condom
連方希望各大市民朝早6點開花
入理大救手足既各位記住帶美國國旗
我要見到旗海

五大目標
1.救出所有理工手足
2.針對狗宅 針對狗屋
3.針對『正苦』建築物
4.針對黨鐵 紅隧西隧
5.針對中資機構

理大既手足頂住 美軍嚟緊
冇錯講緊美軍 捱多陣美軍就殺到
到時為佢地引路

黎明來到要光復這香港
見到依個po既所有手足
將以上黎明行動既所有內容copy&paste share出去
1傳10 10傳100 100傳1000 1000傳10000
我地有200萬人 理工手足你地絕不孤單 頂住

最後依個係連方既警告
若香港綠曱甴開實彈鎮壓 香港人一定令到你地
冚家剷

理大有難 萬方支援 刻不容緩
我要依個post長期置頂
朝早係最最最熱門post

塞鐵塞路又搞鳩冇車低下層

和理非想救理大?
不妨睇一睇

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

我要見到美國國旗

push

sir this way 今次嚟真

冇錯 今次美軍真係來了
所以理工手足頂住 爲佢地引路

推

美國旗